一句講晒 Mayweather定McGregor

Mayweather

McGregor

我老閪都撐 Mayweather

8月26號約定大家睇條後生仔比人打殘

唔係冇人睇呀

Mayweather

Mayweather贏硬
利申McGregor fans

講好左用咩例去打未

McGregor 支持

撐mcgregor 但呢場商業活動 我估佢會輸

我估mayweather win by decision
避足成場

boxing 呀

Boxing喎 我覺得McGregor會輸得好慘

事實擺在眼前

好想睇McGregor比人幾野knock down

Boxing賽我支持mayweather,雖然幾鍾意咀炮王

佢又真係幾撚串 我都鐘意呢種人

有D難度mayweather D拳應該唔太重(對比串王左拳)
串王d 位置感都強，手又長，不過估好難打得中mayweather，輸點數

如果冇記錯mcg好似係左"yao"<< 唔識打
我諗都係優勢 唉不過好現實
一個49連勝 一個本身都有3個輸既紀錄
仲要打boxing例 都知七成結果

Connor southpaw 的確係boxing上有小小有勢，但對手係Floyd ，應該無機架啦，連southpaw拳王pacquiao都輸俾Floyd，但係Conor後生捱到最後三四round可能有機

我知我自我矛盾得好勁，但係事實的確如此

Verdict:Floyd勝(除非唔係)

其實最衰係老左 如果唔係一定好激

唔比用腳

多謝巴打用肺答我地

力撐mcgregor
利申 Nate diaz fans